[毒叔台]PUBG新手練習1000小時~

毒L台主 多排也少出聲 合作性低 玩得爛
所以單排練習1000小時~
玩了100小時依然爛 唯有輕鬆玩